...

對於莫名其妙或不能斷言的事情應該放下無謂的偏執

嗎

早抖bb

訓啦唔好諗

是

早晨BB